終極罷工絕招

14日檢疫一開始，大家即刻上去過一轉關再落番黎香港，自動隔離14日，拎正牌唔洗返工，合理地自動罷工

買張飛做證明算

有埋過關記錄，無得秋後算帳

自行送中